心痛還需心藥醫

你請我食左毒藥
邊到有解藥呀

用真誠嘅一吻 可以救到你

利申 信白雪公主係真人真事

以毒攻毒

拎巴刀 刀頭向自己 舉起 向下45度角 用5公斤既力度一野吉落心口度 完 成個世界清淨曬

有人逼你食？

唔係心病還需心藥醫咩